覺唔覺35mm 鏡頭特別貴

同質素相比28 , 50 定焦大光圓平35mm差唔多成半

canon 有is, 其他唔知

Tamron 35mm 1.8 ok wor

4千銀喎都

你咁講完又好似係

好似係35mm之中最勁

技術上35mm應該唔特別難整 28 同50mm都可平賣

nikon支35/2 D 一千多少少,不過sharpness都係無28/50咁好

可惜鏡頭製造商唔是咁諗

對焦好嘈同慢，不過成日用，好細好輕

老鏡想平得2.8
2同1.4都貴

35好用過28同50，貴都焗買

其實永諾支35mm算係咁....
canon個支太膠...
但係nikon版對得住個價

以前不嬲係CANON果支抵玩
NIKON果支貴
不過係早幾年日元貴之後
CANON貴完落唔返來
跟手出多支二代$$$$$$

YN果支…算把啦

因為焦段啱啱好 所以多人買 有需求自然貴啲

同canon L鏡比...抵到爛

sigma 35 1.4?

最愛

Canon 35 1.4L II
Zeiss Milvus 35 1.4

兩枝都成皮喎ching

用過你就明點解值成皮

(一般用sigma art 已經好唔錯 )

可能對佢黎講算平

連登不嬲多有錢佬

用福仔35/1.4算，平平地志在要個焦段同光圈